點樣為之愛一個人？

毒撚有咩資格講愛啊

無條件付出

毒撚有咩資格講愛

當你覺得佢比自己更加重要，就係愛啊

咁我又未覺得女朋友重要過自己喎

咁只係鍾意，未去到愛